我唔知你地點諗，不過凱施餅店既龔嘉欣先係最靚既嘉欣

你地無得否認

啲蛋糕好正

陳鍵鋒嚟嘅！

雖然佢幾靚 但係林嘉欣先係最靚既嘉欣囉唔該

李嘉欣屌打

已經有聲

個日去買包見到張poster，心諗：哇個女仔好靚

問店員可唔可以要張海報

中環開分店

好大個廣告

係囉